電話號碼9410字頭嘅巴打麻煩入入嚟

生日快樂

幫手推到佢入嚟ok?

勁了

問佢好啦

邊夠你勁

原來米奇老鼠都係巴打

報咗驚

乜水

想打比佢同佢講聲生日快樂

原來佢都生日

Um9...

不誠實使用電腦
係咁先

比次機會得唔得

今次真係冇情講

Ok下世我會小心啲

???

又勁乜

勁咪勁